[COC] 香港部落Fridays 招人

香港部落招人，收9本或以上

部落名稱 - Fridays
部落旗幟 - 白底紫電
部落級數 - 13級 ，401勝場
編號 - #2VRRR90U

部落短介 ：
本部落以香港人為主。Fridays 係由一班愛好打會戰既玩家成立，想搵班志同道合既玩家嚟壯大個會。 長期有人online，冇硬性捐收要求，只要捐收比率唔好太過份就得，一般要兵人會指定要咩兵，方便就俾。會戰連開

入會條件：
只收9本/ 10本／11本 （雙王合計30/ 50／70或以上）
兵同防發展較平均者為佳

入會時請表明自己來自HKG

Push

推

幫手推下，13連勝中